軌35分鐘輸3球竟然冇人講？

兩億大轟